На гитлабе ибо в гитхабе рабочие java проекты не хочу ранюю js учебу туда пихать

/***
Я перехожу с джава и мне некоторые моменты вызывают дикость
собственно почему я default value для prompt кастую в number значение
но оно остаеться стрингой при это в обьекте appData (допустим money)

Также я это значение money в конце скрипта сравниваю на соотношение с number
и отталкиваясь от соотношения в этой логике вывожу нужный мне алерт.
Но money не кастуеться в integer
/***

/***
1. Сколько типов данных существует в JS?
6 + 1
integer, string, boolean, null, undefined, object + Symbol
2. Как вывести информацию в консоль?
console.log();
3. Какая функция операторов || и &&?
3.1 Логическое или:
если первое true второе значение даже не проверяеться
3.2 Логическое и:
если первое false второе значение даже не проверяеться
/***